華人去英國 就係二等公民？

In 2018, on average, employees from the Chinese ethnic group earned 30.9% more than White British employees

自己慢慢幻想被工作歧視啦

🍇

push

葡萄人哋移民嗰啲咪叫人二等公民囉

因為華人過到去只係做啲低技術厭惡性嘅行業
不過依啲行業因為厭惡性, 所以人工會高
就好似喺香港做扎鐵

唔好再吹去英國

出年英國樓會升得非常急

因為身邊識好多人會走，尤其藍果型

再吹就會炒到貴晒

香港人係香港，算唔算二等公民？

其實白人無華人咁鍾意錢，自然比華人搵得少。

好明顯啦

留喺度做居民咋
公民

相反真香港人喺香港好快變五等賤民
紅底支那
支那
白人
藍屍
真香港人

係二等都冇

香港人係自己地方連三等都不如呢，比支那人搶地搶屋乜柒都搶，連狗政府都只幫支那豬

低技術厭惡性但人工高

香港 ???

就算做地盤係2020今日既香港都要被走數冇糧出

用錢嚟衡量, 不如用住嘅大細同埋其他criteria睇好過

真係都市傳民
底下大部分中國黑工
香港人大部份去到有錢掃樓做生意

呼吸到自由嘅空氣已經夠
仲有我哋唔係Chinese
記得搞清楚

On9，係鬼佬地方返緊office覆你

唔算,係賤民,連公民都唔係又點會有等級分

你下個西腦啦
人地外國樓抄唔到
地又大 又有增值稅
有得抄人地抄左啦
你估香港咩

睇唔到正常學歷識英文點乞食

係賤民
只有人民先會分等

留係香港就係三等公民

更加唔洗鬥啦下話

底下層大多係中國人 做黑工 一個英文都唔識

d黑工個居住環境麻麻
反而d新界鄉黑個個有屋有鋪
返到香港有丁權, 真係好鮮明對比

福建人

基本上有一門手藝已經得
專業人士更加唔駛講
你估窮區d細路咩, 又唔做野又唔讀書

港豬家長好怕小朋友住差區或者黑人/中東人集中嘅區

但奇怪嘅係, d地產商仲係咁起

本身係英國讀書?

香港4~50歲果代好多己經接近供滿層樓/繼承左屋企資產,其實唔洗講多, 佢地只要賣一層樓(600~1000萬)再靠投資產品既回利息收入己經夠舒服咁生活, 呢班人梗本唔少, 後生就真係要挨下.

整大隻字就有道理？

呢d真係睇學歷同埋技能
不過呢個唔係必然
有商業學位都可以做唔同行業，就算攝影、藝術都得
邊似香港一定要下下讀乜做乜

所以無分別

不過住Birmingham/Manchester應該好d
London太貴，人工唔見洗

係腥港仲衰
一等：白人
二等：支那人
三等：中東/南亞人
四等：藍屍
五等：香港人

特別肯去細城市，仲少競爭

初初到英國剪個頭都難
後期見到有華人理髮, 專程坐一個鐘火車去剪
舒服晒
冇計, 鬼佬唔識剪亞洲人頭

要睇埋人工per hour先知有冇distort到

大陸人優先上公屋有津貼大量關愛基金
香港人乜都冇

香港返咩工都嫌惡性添啦, 工時無上限, ot冇補水, 放緊假都要on call

我個人唔鍾意華人過多嘅地方
屬意Bristol/Cardiff呢類地方
算係二三線城市, 勝在交通方便

支畜請返自己蟲

其實東亞人係歐美好多國家都係人工最高、教育程度最高
而所謂既升職機會細都係都市傳說，大把東亞人做m級或以上

Asian(first generation)雖然比較難做top leader
但做個ger仔做個舒服中產真係唔難

港女都可以

五等公民就有
中國人>黑警>>白人>>>>>南亞人>>>>>>>>>香人士

大城市10000人爭100個位
細城市200人搶5個位
你話啦

冇錯, 嚟得英國或者喺當地畢業都唔會差我去邊
做中產完全冇難度, 得閒揸車/坐車去隔離個城或者郊區行山睇風景不知幾寫意

咪ff啦，如果全部都係中國黑工老闆
會有咁高？

唔係指黑工

香港d傳媒最叻舐共，講到外國一定係種族歧視，大灣區就一定前途無限

事實，ceo唔到我姐
Manager甚至director都有機
睇你能力

所以先至話唔好諗華人多嘅城
因為呢d地方生活成本高, 班友唔少都有學識
唔想爭又想過低成本生活, 諗下d冷門城市好d

你明知係藍屍，仲唔報移民局

養架幾歲日本車，很閒揸落法國

佢地逃稅啫, 自己冇可能係黑工
打開門做生意

真啊，London 留比有錢人算

我就想揸去Highland影風景, 彌補當年唔識揸車去玩嘅遺憾
法國就...雖然我以前喺支那揸過車
不過唔知當地人車品點喇

華咩撚人姐

有so就中國人 無數就華人

我係香港人阿屌

Manchester留俾港豬算
不過見佢地想炒貴周邊地區d屋, 真係好仆街

低調啲
唔想咁多人過去啦

講緊種族，新加坡都分Chinese Indian Malay

唔會炒得起

咁港女喺香港gel甲咪又係幫襯港女

好似果d電話上台咁，
英國已經夠人

咁又係，只係睇唔過眼d傳媒抹黑
八十年代咩，仲二等公民

係呀係呀
留返係XG做一等公民啦
我呢D 廢柴去做二等公民得架啦

而家個個有簽證入去洗撚做黑工咩

香港人就係種族

成個Greater Manchester都咁大
仲有旁邊Cheshire同埋Lancashire
的確冇咁易炒
但Manchester市區應該會炒得貴

紅二代
官二代
富二代
警二代

剩低既只係韭菜

香港人去到就係頭等公民

想去東北Newcastle
不過好似全部都係redneck

邊止

1. 真根正苗紅支那權貴
2. 支那移民
3. 本地奶共狗 / popo
4. 撐警藍絲

土生土長香港人= 地底泥

2等公民同係呢邊做奴隸
你點揀?

真係頭等
BC都冇得零條件帶配偶去

係計搵到工果D中國人
又或者喺嗰度本土生嘅唐人

唔係你哋
你哋同乞兒compare

Newcastle 唔錯, 生活水平低
治安亦較好
如果怕治安唔好可以去旁邊Durham或者York
但會比較悶

做二等公民都好過係香港做畜牲啦
至少仲係人

傻西樓主發現案

英國係黃藍都收

Scotland 嘅Whisky廠好多間
低地高地都有, 味道會因為水平同埋釀製方法唔同有差別
睇你想去邊個地方

我自己就鍾意飲出自Skye嘅Talisker

Scotland 嘅Whisky廠好多間
低地高地都有, 味道會因為水土同埋釀製方法唔同有差別
睇你想去邊個地方

我自己就鍾意飲出自Skye嘅Talisker

D藍屍係好L驚D黃絲移民賣樓走資會推冧個樓市股市, 先係咁出口術又話二等公民, 又話失業冇嘢撈, 又話中肺炎去係自殺

香港人係香港係奴隸

加GDP啫

大陸人>新香港人>舊香港人.

我地係三等公民.

同返學一樣

Band 3 第一 vs Band 1 第尾

下, Central Belt係全Scotland人口最密集喎
d town圍住Edinburgh-Glasgow起
少人係過左Stirling之後先係

黑工會報稅咩?
唔靠報稅, 咁政府純靠自願調查?

你當個個地方都係香港咁撚細架咩
炒樓?

不過, Edinburgh周邊有唔少城鎮幾適合住嘅
鍾意海邊可以去Queensferry
睇住個Firth of Forth
去拍拖一流

好難入主流，除非英文好勁！

d中餐腦細會報細數
用Cash找數囉

個邊咁重稅，搵咁多博咩?

唔關人工事
大把香港人夠係香港搵錢多過公屋支那人
咪一樣係下等人

支那，藍屍有著數梗係仆埋去，貪乜嘢？貪部護照細佬仔讀書又比香港平慳唔少。

香港人係咪支那種？

好想溝個紅頭髮既蘇格蘭妹

Cash查唔到, 但信用卡電子支付查到

我記得幾年前間唔中就會有港人同大陸人爭執,香港人比大陸人打完報警,警察到場係放大陸人走..
睇到呢啲新聞,感覺比以前還更加二等...

英國係只要你有錢就收
佢地認錢唔認顏色

香港分四等
第1等：紅色背景有權有勢有錢中國人
第2等：無背景老粗中國人（優先公屋綜援，無交稅又有錢派，打9香港人都品格高尚果班）
第3等：有樓有學歷香港中產專業人士
第4等：無樓無學歷無專業技能香港人

So 9 sad

白人普遍比較quality of life
所以會準時走
唔會同你搏

支那人>白人>香港人

起碼都3等

如果移民英國唔可以搵多白人30%，就真係死左佢好過

越低層會越多歧視問題(對方都一樣比人歧視緊)

反而大公司其實係冇乜歧視, 少數族裔同lgbt, 殘廢, 係有分加, 入大公司會容易d, 咁即係話英國白人喺倫敦係比人反向歧視緊.

on9

因為有華人到嘅地方
啲物價地價都會俾佢地炒高
當地人民就會憎佢地，行過街見到都想屌9佢地
然後班華人為咗淡化呢個問題就話人地歧視佢地，然後再話自己係二等公民

就好似中國人黎到香港炒貴曬啲嘢
香港人屌中國人
中國人話香港人歧視
然後香港人就話歧視中國人係有原因

咁失業果啲呢？
個表有冇講？

Irish wor

好多Chinese grad 左係想留低做嘢,人工要有at least 好似£35K 先有visa

好多Chinese ethnic (計埋Singaporean or Japanese) 都做finance or 其他well paid 工

你唔好ff 過到英國就一定good life

係囉，最慘我地土生土長都係二等公民

Survivorship bias 去得異國生存到 梗係有兩刀旁身
撈唔掂嘅神早死曬

計特權嘅話 三等
中国人>外國人>香港人

MYQL會入嚟話鬼佬炒得仲勁
華人炒賣只係BB班級數

Statistically misleading because of the grouping.

除左中資請返自己d子侄，要點先可以有35k

你都戇鳩

London 專業嘅fresh grad 多數都有 (engineer, programmer)

三等啦清
有錢人支共警犬一等
藍屍新移民二等
真香港人三等

唔怪得你叫鍵盤戰士

好正常呀。 去到比人笑下small eyes

唔好咁井底之蛙啦

起中國又係做咩？連公民都唔知係唔係

推

london big 4 accountant trainee 都係30k

攞visa唔係咁易

咁屠輝係咩等級?